（輿論戰，快入）去藍絲page屌張建宗分化警隊

向香港警察致敬

幫港出聲 Silent Majority

推